朱千雪變身Law界女神 男同學爭相獻殷勤

朱千雪 喺近排周六、日熱播嘅劇集《踩過界》中，雖然只係客串，但一樣成為網友熱話。無他嘅，美貌與智慧並重嘅千雪人紅唔囂又夠貼地，而且好學不倦，停工一年走去讀法律博士，係男人見到都心動，難怪她踏入校園變身Law界女神，唔少男同學都爭住媾。日前成班同學為她慶祝29歲生日，其中兩名老是常在千雪身邊出現的男同學都在場，但兩男氹到女神笑晒都冇用，因為佢自爆同外地的醫生男友Justin Ng正在了解中，同學仔都係畀心機讀書啦！

朱千雪停工讀書！變身Law界女神

朱千雪 5年前選港姐，當年無綫玩全民普選，一直領先的她最後因冧server失后冠，但塞翁失馬，其發展比冠軍張名雅更順暢，成為當家花旦拍劇又受客戶歡迎。去年Tracy於香港中文大學企業傳播社會科學系碩士畢業後，竟選擇停工一年，再修讀香港城市大學法律博士學位，雖然大部分時間都放在學業上，但去年12月她趁學校假期空檔接拍正熱播的新劇《踩過界》，期間又接商場騷及品牌代言，keep住人氣高企。

為人貼地 呻冇時間識男仔

朱千雪為人貼地，素顏返學待人絕無架子，還引來唔少狂蜂浪蝶，成為 Law界女神 ，不過她為讀書犧牲不少私人時間，有時一日要花10至12小時溫習，再加上空閒時要接job幫補學費，今年情人節佢都公開呻冇時間拍拖，單身dry爆：「情人節都係約岑杏賢食飯，就算遇到都冇時間了解。可能自己敏感度唔高，大部分朋友都係女仔，又冇乜新朋友發展，唔覺有男仔追，依家淨係掛住讀書，唔諗其他嘢。」更笑言同班同學大多都是90後，直認年齡差距有尷尬。

男同學陪慶生 爭住獻殷勤

據知千雪所讀的博士班陰盛陽衰，男同學十隻手指數得晒，開學9個多月以來，能夠打入女仔堆的只有兩位男同學，6月23日晚上，一班法律系同學為千雪搞了個驚喜生日會，五女對兩男，飯局上兩名穿恤衫的斯文男同學施展渾身解數，全晚話題不斷氹女笑，壽星女亦表現得非常開心，飯後眾人捧出生日蛋糕為她製造驚喜，全場食客齊唱生日歌，千雪笑到見牙唔見眼。

飲飽食醉三個鐘，離開時恤衫男先行步出睇水，發現本刊記者後，他即向朱千雪打小報告，生日派對要散band，兩男望住千雪面露不捨之情。心情大靚的朱千雪邊行去停車場攞車邊與本刊記者閒聊，更大方表示當晚吹蠟燭後許了個「學業進步」的生日願望。

朱千雪素顏便裝出席同學飯局，一件連身T恤裙晒肉腿，即使見到本刊記者一樣笑容可掬任影唔嬲，難怪被封十年難得一見的貼地港姐。

自爆與筍盤了解中

有指千雪因三高(高學歷、高收入、高顏值)難搵男友，她卻聲言擇偶要求並不高，最重要是無條件支持她，其次是懂得製造浪漫即加分。入行以來緋聞近乎零的朱千雪年中曾被爆有個在澳洲讀醫的男友Justin Ng，對方是有家底之人，其父五年前在香格里拉集團做執行董事，現為老牌茶莊「祺棧茶行」老闆，在朱千雪的fb朋友名單中，連Justin父親及胞弟也是她朋友，可見二人關係密切。朱千雪為密冚戀情一直否認有男友，只認對方是相識多年的朋友，不過當晚本刊記者問她與Justin發展如何，她卻甜笑回應：「了解中！」有個咁強嘅筍盤男友，又難怪千雪對同班的Law男冇乜興趣啦！

咁又真係柒左d既

新廣告好正

咪又係嫁有錢仔

兩位男同學好典型好有自信個隻狗公款

看圖作文姐， 唔作到咁邊有人睇
個兩條仔好慘

有朱千雪

就若有若無巴打

好想做佢隻狗

唔通同窮毒撚一齊？

同意

佢咁既出身你諗下佢會識咩人
好撚過班公屋妹妄想飛上枝頭先啦

呃正評 衰人

左上1,2都好正...不過LAW女就諗起COME ON JAMES

屌成个男人咁

好似你成隻畜生咁仲慘啦 死返大陸啦畜生

净系识人身攻击，香港人

屌你老母臭柒閪，有繁體唔撚用用殘體，死撚翻大陸玩微博啦仆你個臭柒街，見撚到殘體字就火撚滾

雪雪

我新移民有香港身分证点解要返大陆

高顏值
咩term黎

千雪bb

屌你老母死撚開啦垃圾

俾个理由我，您唔钟意咪block我点解要我走？香港唔系有言论自由？港猪成日自打嘴巴

都已經好過若有若無巴打
巴打連真人對話機會都無

屌好撚心d記者啦，一班朋友聚會無啦啦將2條仔擺上台當狗公，個社會真係痴撚線

我都想雪雪幫我補習

看圖作文
前世做錯咩事今世要做狗仔隊

讀jd有幾多真係做到律師

上面嘈乜9
block左佢 等佢單機啦
條友連比人撚既資格都無

住藍灣成日見到

駁唔到

成班净系识围屌又无point，而家又收哂声

Show Blocked User - Bincma

點解連登可以比班垃圾蝗申請account

你信佢係大陸人 ? 擺明troll你

一睇就知你係假野黎架啦
都唔知上面班柒頭咁撚認真做乜鳩

呢d煩假膠係現實失敗者無人理先上網搵存在感，你地唔好理佢啦

厹

看圖說故事

好过您特登改哂成首歌词刷存在感都无人理😂😂

請振作

有d似bob叔

一早block撚條友

入鄉隨俗都唔識就死返中國食你啲黑心食物啦

左上1,2

香港咪系中国啰

寫到2條仔

條仔影到佢d頭髮得返幾條咁

收皮啦垃圾支那狗

正解 講到所有女人既男性朋友都係狗公 圖中兩個男人可能本身都有女

果個係咪Bob叔

講呢句野，已經好明顯見到你連自己同真正香港人有咩分別都唔知
所以話你班撚樣比人歧視係有道理
落到嚟香港仲以為自己繼續行強國個套就得
完全無諗過係自己問題之餘
仲日鳩日叫春話自己新移民比人標籤
你有言論自由講野，我都有言論自由屌鳩你
咁鍾意帶個老母上嚟比人屌，你咪慢慢睇住自己老母比人中出十八連發

Well said
不過假膠唔洗咁認真

博士班人少少約埋食個飯都要變狗公(當然唔排除佢地係啦)
同藝人做frd真係好慘

唔係了解左先做男友架咩？
咁依家同做朋友前先上床有咩分別？

對呢啲戇鳩假膠都咁認真
你打越多字佢越興奮
block柒佢咪算

若有若無巴係右一定右二

David

識貨

BOB叔唔係光頭架咩

千雪bb

啲波台狗撚兩句咪唔好理 係要搞到啲狗追住你

完美到有d 離地